巴打開果間茶鋪 真係好有良心

利申：唔係打手 打手死全家

旺中個間？

無錯 但係而家比啲支那蝗屌緊

之前支持過唔錯
聽日買番杯先

冇飲過 因為少去旺角

希望開鋪個巴打唔會比支那狗屌到反皮啦

個po比佢地屌緊因為

建議真係可以飲下
不過啲嘢比較淡 但茶底唔錯

良心企業，我一定會去飲下支持下

會多啲黎幫襯！

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊